[
    {
        "questionText": "Агрегатируемые с трактором МТЗ прицепы должны иметь исправную тормозную систему, обеспечивающую:",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Торможение прицепа на ходу.",
            "Торможение прицепа при отрыве от трактора.",
            "Тормозная система должна обеспечивать оба случая."
        ]
    },
    {
        "questionText": "В каком случае допускается перепрограммирование тахоспидометра тракторов \"Беларус\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "При работе с ходоуменьшителем.",
            "При смене типа шин.",
            "При изменении диапазона передач."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каких условиях необходимо производить работу трактора \"Беларус-800\" с самосвальным прицепом 2ПТС-4?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Опущенной платформе.",
            "Поднятой платформе.",
            "Положение платформы не имеет значения."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Что необходимо сделать при установке ходоуменьшителя на тракторы \"Беларус-900\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 1,
        "answers": [
            "Заправить силовую передачу маслом до уровня контрольной пробки и добавить ещё 10л.",
            "Количество масла в силовой передаче не изменять.",
            "Уровень масла понизить до минимального."
        ]
    },
    {
        "questionText": "По какой из указанных причин двигатель Д-240 идёт \"вразнос\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Богатая горючая смесь.",
            "Высокий уровень масла в корпусе топливного насоса.",
            "Пробуксовывает сцепление."
        ]
    },
    {
        "questionText": "При каком из перечисленных условий разрешается работа трактора Т-25А?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Неисправны габаритные огни.",
            "Отсутствует одна гайка на ступице колеса.",
            "Высота протектора ведущих колес 10 мм."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Можно ли изменять дорожный просвет трактора Т-40М?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "Можно.",
            "Нельзя."
        ]
    },
    {
        "questionText": "С каким из указанных агрегатов трансмиссии сблокирован гидроусилитель руля у тракторов \"Беларус-800\" и \"Беларус-820\"?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Ходоуменьшитель.",
            "Коробка перемены передач.",
            "Дифференциал."
        ]
    },
    {
        "questionText": "Разрешается ли работа без средств индивидуальной защиты или спецодежды, предусмотренных требованиями по охране труда?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 3,
        "answers": [
            "Разрешается.",
            "Разрешается в случаях острой производственной необходимости.",
            "Запрещается."
        ]
    },
    {
        "questionText": "На каком из тракторов установлен дизельный двигатель с турбонаддувом?",
        "questionImage": "",
        "rightAnswer": 2,
        "answers": [
            "\"Беларус-900\" и \"Беларус-920\".",
            "\"Беларус-921\".",
            "\"Беларус-922\"."
        ]
    }
]